呢到有幾多人信劉細良講ge野？？？

P牌仔開post,
最近係咁係youtube睇大紀元，劉細良好似知好多野咁，佢講ge野分析又好岩！

佢講到一點，換人不換政策，如果佢估得岩，我地要點應對？
無理由會因為換林鄭而開心架，佢落台對件事係無用，但點都會呃到一班人咁而開心！

仲有佢有話如果區議會，呢次比民主派贏左，中共都有信心四年後贏番，其實中共大把錢，政府又會比大把新香港人落來香港（150x4x365=22萬啦）
佢地吾需要真係比班新香港人落來，只係比個身分佢地已經比到佢地（吾好同我講要咩條件去做選民，佢地會改例）

最後我只係驚一件事，警監會報告真係建議成立獨立調查委員會之後，呢場運動一定會靜左好多，
我吾肯定真普選係咪可以改變香港，但無真普選，4年後都係還原基本步！

最後我吾主張港獨，中國要用香港來做生意，接軌國際，洗黑錢，我一d都吾介意，但我只係覺得香港吾需要咁多新香港來影響香港生態，同埋吾洗再係生活上靠中國（水，電）！！

吾你老

聽完自己分析，冇大台
每個人決定自己做啲咩

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
幫手推一下啦唔該

今晚我都有睇城寨，個分析其實都算合理
下一個特首無論係邊個，都一定會揾黑警開刀收買人心，獨立調查都有一定機會

問題在於有獨立調查不等於有真相
而家幾乎所有人都關注警暴，最擔心就係如果政府宣佈獨立調查之後大部分人就收貨了

唯有真雙普選先可以收貨

劉細良曾經叫人唔好嗌時代革命。
佢今日贊成血債可以票償。

佢叫人唔好嗌時代革命之後第二日就修正翻
話個口號可以繼續，但一定要加多d内容充實佢，比如光復香港係要點樣一個香港，革命又有咩野要求

佢今日的意思唔係血債票償，而係寸土必爭，拿翻屬於自己的議席，然後兩條戰綫相互相成，共同戰鬥

唔信，自從佢話中央會俾曾俊華做特首已經唔信

真係會成立獨立調查委員會先算啦

都係果句
五大訢求
決一不可

中共, 你唔好再轉移視線

其實中共要換晒宜家個政府班底係好合理

中共難比真普選...
中共個心態真係成個皇帝咁，又要人聽話，又要香港個優勢